宜家傢俬定宜家家居

你地讀開邊個
宜家傢俬
宜家家居

2++c

家家家家 家家家家 家家家

錢嘉樂

我讀開IKEA

之後又開post問 「嗌kea」定「易kea」

仆街，有聲既

e++c

唔好騎劫個post

艾kea

b&q

姨媽宜家去宜家傢俬買傢俬